FIFA20 Ultimate Team 討論區 (304）開始準備下季

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

個icon sbc廢到肥都炒唔起

其實即係88做prime
加多關86比你搏毛盟

Mix prime 真係好撚小家
你估班moment宜家仲好撚勁咩好撚吸引咩

勇者出現

得返幾個禮拜都唔可以出張好d嘅

出到moment已經好好

而家唔做 啲肥都冇用

個SBC七月尾都貴到咁

EA可能見個市升哂

阿根廷 cam moment

件衫都笑你

boraslegend幫人開咗隻prime,你已經好好

99?

貴到做都唔想做

重覆prime 禿

riq......

睇返個價都算賭輸

Rip

做唔做自己諗

每博一次50萬

呢隻勁唔勁

DIU....

睇緊live O晒咀

有7m，遲d all in玩晒佢

Game尾都仲企到4.幾M應該唔會廢

用過loan版好撚快，好撚好撞
這些機會...

我等埋星期三睇吓點先再做

做人做狗自己決定

呢包咁撚貴再中日本烏克蘭個啲國旗真係屌爆EA老母

第二刷已經卡關 有肥無金卡

中prime最聯明叔 其實做1次都唔預中咩好野 但辣殺都俾隻moment黎啦

中唔到moment都想喊了

荷蘭
CF
柏金

點解唔開返啲8X-9X sbc畀人loop

Game尾都睇化哂 中日本咪再放落去做多pack
學上個post個巴打話 得番幾個星期 淨係留番最主力果2零張玩埋佢算數 其餘都拎哂去做sbc

Game 尾繼續撚9你

屌你祭埋去

好癲

CLS

87k

又擺返rttf出黎 唔知星期3會玩咩呢

過coins神器

燥燥地 已祭全隊正選all in多包

仆街下晝15g10w
夜晚打宜家去到25g都仲係13w
俾我收工啦

打埋個WL都諗住all in

係我 準備禮拜四派彩all in晒 手頭上400k應該夠刷多次 無晒就下集見

瞓醒先開
費事谷撚住瞓唔到

依家唔開個心那住那住仲難頂
心思思會唔會中好野

十個朋友九個英格蘭

真呀 隻毛文告等緊出黎見你

發夢中當中咗

睇外國好多人中moment 華朗

綠白綠召喚

屌

啱啱draft中咗毛文告同毛文大
打雙箭頭用到個人有啲飄

大哨

PRIME VIEIRA 價格全面崩潰

打和

贏啦,1.2m

比造價高一倍都打和

之前抄左咁多包

睇人抽好爽
唔理廢唔廢
但出毛文機率好似都幾高

有咩龍好用？全部做晒肥升灑

等你開

等聽朝先
女朋友瞓咗
佢今年幾撚好運下
要等佢隻閪手幫開

做咗4包
Prime 施多夫
Prime 列卡特
毛盟 拿臣
毛盟 舒米高 - 入隊收手

EA整平少少 起碼可以抽多一次半次咁解

R10
Cruyff
Zidane?

Czech LM

好運到癲

用唔用埋啲super sub 做

係 好誇張

尼維特都ok ar

用

第一次一日打晒30場
下晝15g10win
夜晚去到第30場先14win
真係打到個腦空白晒痴線

抽一次應下節

屌你老母 gattuso on9

好多驚世圖

祭落去做第2次？

我klose

價錢上打個和

未用過佢有冇食評

第2包

唔玩了,場場波中幾次柱,對面就永遠唔中鉛,點解要我拎D場黎做比對面贏
離譜過半年前某幾個wl

講緊3AM都仲可以咁閪,ea調左bandwidth去邊隻閪game到

原來仲有人玩WL

唔通打DR咩,仲閪撚過WL

DR掉落海 根本刷任工具

蝶巴打唔打frdly.我一早加左你frd

DR想認真打場,點知入到去對面就自隊2球
做完任就On99企到完場

🇧🇷
Cam

係要俾隻最撚廢我既

過山車

打埋呢場WL 19淨2

冇86以下肥想做多包都唔得

我買人做

無問題
我係J字頭psn

得番呢隊+100k

北京電視機

正到 我轟名叔

今個禮拜玩美隊 WL換左轟波衫真係比隻轟明叔我

呢隻野lag機個陣係球王

見到國旗已經灰咗先

呢隻野好屈架

照傳統的話，聽日就有升級，大家記得買定650閃金

GG
隊波好正
全部都係抽返黎?

係 得季包係買
不過壽包真係勁好多
下半場完全攻唔到 rb真係要用翻lala

你個陣係點 季包打ST?

prime zidane , R10 , cruyff
一度以為輸哂 不過巴打都好波
Btw 終於試到壽包
壽包 vs 年朗 大概差幾遠？

夠20w有突

呢隻幾好，我幾鍾意用，買過兩次

拉膠 d carlos調轉先對稱

賣左mid告拎100萬黎做
4次最好得李三腳
得返70萬終於焗住試毛盟巴哥

牙朗係好勁但左腳都係麻麻
ST有5腳點都係壽包好啲
季包扭波就勁過壽包唔少
冇咁易仆街 壽包有時過咗人會半失平衡咁

季年尾都玩過，感覺壽包差唔多
可能打中間，唔會鳩爆太多
好撚勁
但想玩季朗 加隻拉膠多d
隻SSK打中堅附送一筒花生
唔守波的

繼續拜 23-1

TOTS 牙朗好易仆街
我而家掉佢去打邊，俾Prime油雞打ST

咁癲 但我都諗住買卡做

Lm

訓醒 準備上路

屌你moment獌明叔

皮已收

Moment Puyol
打和？

輸啦 呢張放題黎

我換走左轟衫佢比隻毛文巴哥我

2nd pack 警世

我轟波衫出Moment Owen

尋晚發夢fifa21一pack中晒花同朗

張紅牌 茅柴

Ash巴賭咗未？
中咩

試過發夢中油雞同花

已經無曬手指
戎賭成功

4/5 食張hunter 都好夠用

呢張好用 cm 要五腳 黎講 食sniper交到功課

睇人開幾開心

做一pack icon 先
求集氣

🇯🇵

冇咩肥
做咗一張應下節算

佢打到ST嗎？
（我442冇CAM位）

🇳🇬🇺🇦🇸🇪🇷🇺

🇸🇪

準備下季
ut無間地獄

🇫🇮

ST 未試過 五腳無話唔得既 如果唔要5星技

對唔住大家、尋晚係我講錯野
個sbc好抵做

終於中好野

可惜係八月

CLSwho

下年希望見到我地五個黨友繼續玩

恭喜

試試先

都係，不過今年咁遲完季，可能都會遲收季

今年可能因為wuhan virus
EA的promo算好足 根本上冇斷過

洗唔洗咁撚癲

大哨troll

都大獎la

無五腳 垃圾黎

Prime曼聯明叔
pack luck links with account

Rio/Keane/舒Michael/ scholes/ giggs/雲佬

巴打印象中冇中過好野

樹巴 今次有無賭下

係，不過我估下個promo應該都係最後一個

唔賭唔知時運高呀

驚世

女友幫你開無計 la

一賭便知身體無

隻SS小花80零萬買
用咗個零兩個星期尋晚90零萬賣返出去
計埋tax仲有賺少少
個價企得好硬

係都唔知點解要打落去

係估唔到game尾仲升市

隻季包2.4上到2.8
Kdb都上番2m

PC又少人打

非轟 L

Congrats

燒盡佢地加d 81/80做唔做到3包

20 w 同17w 冇分別

真 非轟L

可能一包就中lei

屌你老母prime 連尼加

只求r9
3r之首

Toonglee1909 replay完咪又係輸 廢柴

第3包準備

咁都警世？ 隻野成400k

到我上路了

🇫🇮🇯🇵

我星期五都入左隻 希望打完wl放唔使蝕

第3包終於Big W
收手了（今日）

中咩

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿94

93先岩

睇inception開3x pack最好都係moment馬圖斯/rio

好多🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿cm

季包打右邊 R10左邊
但係R10好似唔係好夠力

希望出年中途轉到ps5

唔覺 爆人個陣有神力 特別快 追唔到
出Sm 個下過人特別醒神
我隻啦啦食哂塵

Tete感覺同lala差唔多 如果budget唔夠大家可以試試佢

佢打WL個陣係慢 係琴晚frdly又好d
我本身有odem 唔知買季包值唔值

第四pack
巴西cam終極撚狗

Cls 上面有moment pele

個陣都幾完滿
可以換拉膠

射空炮好傷

唔知有冇機back to 29win

試左Neal 個4231 extra striker 幾好玩

自己守穩 但攻 公廁得黎多d不確定性

Link please

Extra striker 係cb?

想試但好難揀cb人選 無mendy

4包:
Prime Nedved
Moment zola
Prime essien
Moment deco

我轟 W

不過ea我𨳒你老母

早知all in 81+搏肥
而家做一pack就無晒卡

垃圾armkeyprince 淨係識係半埸控住佢波企係到我唔跑過去都唔郁

普巴 KDB 呢啲唔知得唔得

到而家都遇到no loss glitch
比佢kickoff 6分鐘入波
一開波幾秒即刻彈我出去
Cls 玩左兩分鐘就輸左場波

我要set 個CB (Mendy) join attack 再d pad 按 上下

無Mendy 可以放棄 我覺得

得Moment Zola 仲叫用到下

嘩屌我啱啱都彈左 打咗4分鐘 不過0比0計和

tots KDB 應該ok 但守時打CB浪費

普巴 就攻既時候 做 ST 等於打少過 守時 CB 又唔夠守Stat 守轉攻上前場又慢

灰到世界盡頭

集氣！！！！求一隻用到既前鋒

Owen 舒利亞 klose 舒夫真高

祭左出essien

大家要做trezeguet或者隻左閘就快啲做啦，就嚟完

點解唔收部ps4
我之前ps4壞左 收左部1年機slim 1tb 都係$1000
下年ut都係ps4平台架啦

中左咩

大家估ps4同ps5可唔可以交叉玩
諗住部ps5放廳，ps4放房

cls 27都撞到個16-10

集氣成功

嘩屌

Draft用過 用落怪怪地

點知佢成績？

最後幾十分鍾做唔做hassan好

字面解似乎得不過就算得都唔肯定有冇限次數/幾耐轉一次

我都諗緊 好過做icon pack

加到3真係幾想撚 博得過

元朗巴
28-1

發生咩嘢事

今晚未必贏到 可能當+1隱陣d

似伊藤巴黎 佢岩岩先講 27w 對16w10L

本身冇諗住做啦 點知護級形勢變得咁快 維拉戰意十足博得過

之前中左prime完全唔識用祭左佢之後抽到布達堅奴場場射爆對面完全唔明點解佢仲貴d

勁到仆街 7 chem 都入好多波

勁過兒子？

好過睇爭前4

不過其實出黎都係踢sub

太多LW/LM位

咁都重複到

我覺得勁過 用落

我都係用緊7chem 兒子炸

最大問號都係西咸肯唔肯放俾佢 雖然上左岸 但話晒都主場煞科 今年踢得唔好點都要做下樣俾球迷睇 近期安東尼奧又上晒身 我做完都係覺得5050

用過prime +1
佢身高同body type唔係今集meta所以唔易用
但moment應該勁唔少，同埋用呢類Legend入波會爽好多

大概係玩咩

果1 win好銀眼

stat加咁多 又轉埋w/r 起碼唔會覺得差過一般跑狗type tots先啦

係射波son穩陣d
5* sm 已經贏左

做完了 等睇av踢般矛落英冠

升埋就神卡 唔升都meta

守就4231 穩陣

攻就 4132 多左隻Mendy 上 ST位 對面難守d

top 100 channel可以睇到

Cb dpad join attack
Cdm stay back

係咪元朗巴個account

Moment 享利同prime完全兩個LV
完全無左鈍既感覺

Oh miss埋

做左兩包都係出荷蘭神鋒，收工

New video content ( Pre Season)

Welcome to join back the Investment Telegram group. Will regularly update new content for Fifa 2021 and 2020. Stay tune .

唔洗問 亞洲區 得一個account 29w

G字頭？

第五隻
五隻得一隻係moment
屌想j下咭面都無

講真 假假地都98 rate 你比d咁既野我

慘…

自己filter地區睇 得一個29

我都想追多包但係又想留肥等下個promote

想做都冇得做

做到乾咗塘
五包收皮唔追了

冇得抽特別卡點儲肥

用左140萬買卡做

我又唔捨得買
用曬啲硬吹就算

用硬吹做到一次

有冇咁多硬吹淨

今日都幾多西人
有想做任然後俾你贏最後狂猜唔俾
有紅牌12碼 全餐即quit

Jm9

Legging

有冇玩開pc版既ching點解支那寶賣得咁平仲平過steam俄區

巴西

好過巴西cam
之後出李三腳心臟負荷唔黎

呢隻都成球野

呢排啲sbc都無乜點做
剩係做咗刀同lenxxxx
儲埋好多

未出tots前最強rb

我已經祭咗呢隻垃圾

e world cup 九成人用佢

Armkeyprince 大家一齊鬥toxic，睇吓邊個toxic 啲，反正game 尾，rq都唔比你入12碼

我反而睇到你下面雷達兩邊都係紅色

仲記得你之前成日撞衫

一定好過tots
佢客串中堅都得

但係用係上黎TAA 好似都仲勁啲

same

佢最大問題係就算stay back 佢會自己衝上去 唔係一般既衝

係我攻勢完左 對面龍門接實準備開生波 佢自己係半場衝上去

係呀屌 成日唔見左人

進攻就係最好的防守

尋晚其中一場

都分到既 坐埋D個Mon

呢個月射12碼冇贏過

你係咪一射失即刻dc呀

Nonono

屌張son成個wl中柱多過入波,場場唔撚中返1,2次柱都唔安樂

左右腳頭健康射tap in執雞都中過柱,屌你老母ea

wl中得多柱正常嘅 但我之前用落son都覺得佢finishing特別強 反而用開atal踢前鋒射親都有

你啱既 但...... 佢係進攻嗰陣好聽話stay back防守 防守嗰陣先進攻

通常會由半場overlap衝過咗對面隻lw 我都唔知點解

到底係我心理作用定真係有影響 唔full chem入場打到10w之後明顯無乜爭贏55波 今日諗住打3w收工打左9場

用番Danilo la

好似撞世界杯巴gg

中moment crespo
用唔用得過

用愛隊解任特別爽

好葡萄隻拖舟

有冇pc friendly?

咩team ?

Gg

Oh 壽包

last month concede

係你firmino勁近近柱唔入

4231 extra stricter
我換mendy cdm
Kdb cb call 佢上去又得唔得呢？

Gg.. 而家wl 三隊輪換好玩左
明奴modric Pogba Vinicius 都想玩但又入唔到一隊

vinicius同modric綠線 你又有隻henry綠線pogba應該都砌到？

我用Delaney 得

tots KDB未試過 toty 我就覺得CB會唔太穩陣

Delaney 有冇條件打中堅

Yup

Eder milito 打LB直頭係自殘嘅行為

🇬🇭

Mendy 呢？

james?

all round

閘 cdm cm cb 用過無問題

Moment仲玩得過
快硬靈活 中堅 閘位適用

費事特登俾$1000玩一年又轉
買唔到就等多年22先玩ps5

Moment嚟好用過ssk 冇咁好撞不過靈活d

屌出咗sbc反而啲meta icon爆升

moment joey 好勁
用過幾場賣咗 轉咗 prime韋拉 鈍王之王
仲鈍過summer ssk

用左180萬+所有硬吹做
排名分先後
1. Moment klose
2. Moment rivaldo
3. Prime keane
4. Prime desaily
5. Moment hernadez
6. Moment pires
7. Moment zola

Moment巴西cam

prime 馬隊比起前日升左廿個

慘到

屌你成日都係咁，下年再努力

賣多100萬再做賭哂佢

原pc wl 上星期20win已經有top100😱

rickythekeeper仲有打wl喎23w

Sor, 睇錯

打左佢兩次

今個禮拜係咪打嚟打去都係嗰啲

又唔係，有好多都唔識

origin id?

Freaky_Circle_O

黑心account,被盗帳戶？

但隻game係你原本個steam帳到

你講咩驚？FIFA 係origin wor

fifa佢21上埋steam平台，我見支那寶steam平台既fifa仲平過origin

集氣維拉贏波

今晚啲波好似幾刺激
護級+爭四都有

開波

加油

阿仙奴goal!

Antonio炒單刀.....維拉差啲輸

改個名代表今集fifa pack luck先
黑到無朋友

般茅1:0

ddg下年有冇85

普巴 中場果下贏唔到就散步

84 就好
可以瘋狂做肥

有無LINK腸下

甩手笑死

下年變M/L

就咁盪埋去都可能有

Telemanns

Watford 無lu

張sarr開game嗰陣carry左我頭兩個禮拜

今日GP 越夜越慢同delay 仲要中埋blue screen 都係想快手14啫都咁難

Auba要爭神射手 無計 入多球就同華dee一樣第一

睇開vipstand.se

維拉守和都上岸

應該901

Mount

我轟

補時兩球打fifa咁

車仔上岸李城曼聯困獸鬥

一開波捧 獌

半場全力捧李城

張trez+1都應該好勁

Mm 豬腦

集氣加三

豬烏
成日俾人當後備都交到貨

住烏下半季carry mode

佢好似成日都不受重用
唔掂先搵佢救火 好慘

球王

住烏好快好靈活

除衫

李城gogogo

而家成隻mahrez咁 希望加3

無lu 0:1

有冇神燈燈下獌

屈福特個勢都好堅

出 美斯 有機逆轉

Pogba 剩駁腳 分邊
一press就甩

分唔到你講fifa定真人

both

lets go 柏豪

柏豪！1:0

屌咁快1:1

比比鳥

屌 咁樣笠死

av

有冇三十秒

收晒成個下盤皮

嗰兩隻SH血本無歸

利申兩隻做晒

苦主

唔好咩 兩隻都加一分 掂呀

原來和會加
我以為唔會

你對沖好穏陣la

Evans真曼到

愛心飛鏟

兩連鏟，好撚正

球罰球

+1都好過無

維拉死唔去

加1 唉

lingard 入波
諗起之前買佢乜柒都做唔到條友

條友哭撚左

屌佢老母連加特張clean sheet咁樣冇咗

好慘，好似都有萬幾蚊港紙

其實好鬼

燈到呢

有無招牌dance

無啊

西咸ATV完場開心到

下年有moment card

Moment 以一己之力帶曼聯重番歐聯

FB Palacio

同Martinez有得比wo

有無圖？

Martinez應該會跌20萬

Stat勁到

EA:邊隻貴既同我出隻差唔多推冧個市

乜水

蝶巴自拍？

晤會呱

似柒左

大家唔好推

出賣老友咁衰嘅你

又變gay post

無中生友

Villa 正仆街
查加3唔撚得嘅

who?

快d推爆個post

借刀定自爆

明就明

有無上ut post先無就無乜事既

而家個post其實都冇乜人

好長的故事

宜家先廿頁好難推

交友apps咁

哇有圖嘅喂

呢個正宗累人累物
成季無腳好波 , 係臨尾搞呢d

交低幾張J圖先再講啦

我覺得合理 平衡下

屌你老味做咩變咗自爆

真係要

都係我衰問人拎圖

升唔到上95 好唔高興

道歉你應該知點做la

BTW 有無人FRDLY下
買左BDAY包打得兩場

我打多場WL 之後friendly?

你PM / 邀我
我2K緊 等陣SIM埋

刀疤(RM/RW) SSK(CB) LALA
換 SANCHO DELANEY(CB) HAKAMI 算唔算遠

隻palacio食engine好似幾好，同tots gomez差唔多

咩事

原來係肥仔 要cap

賽程密到3日升一次咁濟

但升得嚟都蚊瞓 可能就咁出爆stat 93-95算

咁型仔

138k

Summer Heat既變種

蝶巴黎？

我都中佢 祭佢之後中prime 李三腳

第一場R聯幾號？

究竟可以點樣帶落下一集度

今年會唔會有英超POTY任

咪推啦

Kent 祭

蝶巴gg EA幫我

DELANEY 都幾煩下
做做佢夾下SANCHO先

以EA 咁度 我覺得佢點會可以帶去21 咁so

抵做 8 chem 都夠 你有icon 連就應該砌到

見你用馬昆 醒起馬昆都係幾好
最衰夾唔到chem

幫手洗版

92 kenny同 92、93 butragueno點排
用過租借93 butragueno好鬼好搓

集氣一晚爆post

做隻新野做Super sub好唔好呢?

兩隻都st料 仲要淨係打到st

17w仲有冇保底90+

我用過93個隻butragueno打邊都OK
就係諗住買嚟打LAM/RAM

如果3星skills都ok咁布達會勁過杜蛇 無論st定lam ram 動作快好多

我估今個禮拜紅卡可能係totw

reward嗰度仲寫summer heat player pack

推

準備放假 懶得update

繼續出埋sh先啦，冇打成個月wl今個禮拜屎忽痕打左

點樣Summer heat player pack

應該係elite果d pack

Elite 應該仲有totsf pack既

Elite pack唔係乜咭都有架咩

正路同紅卡個pool一樣

即係仲係乜都有 應該
但紅卡呢 應該keep住有tots?

咁唯有希望紅卡仲係乜都有

佢一日未停WL應該仲有既

不過個pool大到

話說 今年有冇咩提早玩10個鐘個d 19野

原來柏度要走
無拎到佢張90添

快課部ps4一齊玩
差好遠

應該有，不過冇都上網買算，有9折

無聊得滯想賣bd包 換成隊moment icon，但睇下左閘得Carlos 仲要900k 用番mendy 又好似差一隻唔齊整

個陣係點
好易玩到氣餒

盡力睇下收唔收到一千留下二手
個fd $600收到部

4萬5都得e2

32k都係e2
岩岩夠數

R Carlos 好一般 一係砌3後陣 用moment zanetti 拉後

有戰力又平d

諗住下個禮拜換 但左閘無得揀，仲要950k咁貴

壽包可以換tots尼馬玩下

好想做多包icon

我都諗緊玩乜又係得隻Bday 包

汁隊3後陣 入陣同辛隊換
搵件7chem
Btw 一包壽包就買到咁多？

out pack 前3.9入左，呢家4.55升左好多，本身仲有700k
未諗到有邊隻後衛打到閘

有無後衛推介下 打閘

幾大隻喎

歐聯live卡係咪唔會再升？

icon moment full chem 難d

moment Desially 轉位打CB 勉強仲用到

奴完隻屎味道即刻入隊試場WL，又幾好用喎

真係好好用 我以為lala已經勁 點知semedo仲勁

用都未用就 祭左

睇下我上面個result 仲想唔想做

呢隊好似仲悶過meta隊
除非真係好鍾意呢班友

呢隻不嬲勁普金都用左好耐

成日想出牛尾巴，就變咗做插花

做la

不如睇下個手掣有無事
一個轉前面一個轉後面

我436入 真係差好遠

我仲未入季包 2.4升到2.8

早走左 個陣
之前又話上年有一晚所有人都跌
大概幾時？

朝早DR嘅對手好弱，6場就成功刷完隻semedo

尋晚打 對面死都要追平我

好似過左

Gomez打邊 Hawk/Engine?

firmino打cam係咪好過st好多

估唔到game尾升到咁

hawk好少少 呢條友dri加完應該feel唔到

阿根廷個隻？

係 cam 唔錯 又可以幫下守 進攻 現位 都搵到佢

隻驚未死住
個cycle同上年好唔同

不過海潚價應該過左

Nick仲估出icon pack 之後d卡會跌到傻佢話因為d人會賣隊all in icon pack

慣左唔多用加速就係
佢過到放唔甩
射波又唔top
係走位前插好好j
我自己用就st set balance 不過當target man 用俾cam 同佢one two

yes

我442雙st 佢回防st 幾好

今年icon真係冇乜邊幾隻好

想問有冇人對過kangten1985

Finisher / hawk
我自己鐘意double tap 會volley

CLS 今個星期個GP真係搞唔掂
跑唔郁 走錯哂位 比波方向錯撚哂
6win之後唔撚打

諗緊做唔做1隻應節

agility +Pace 嚟計 邊隻700k icon 最好
有冇好過moment史袋？想用嚟打邊
最好4*4*

留肥去21做sbc咩

平平地可以試moment okocha60分鐘球王

邊度收？

再唔係prime kaka都得

做啦，冇寄望就會出好野

barnes

用過prime kaka想試新野

WL search 唔到人

要中間位夾chem

做

Prime nedved
Moment zola
Prime essien
Moment deco

Carousell

咩成績先

呢隻換極都換唔走佢 易link 用落又唔錯

真車

7chem 囉，中間位冇乜選擇

老閪都做

$600應該係舊款
16/17年之前
同我部一樣

我轟佢老母啊

15-4

好多pack想開

到底pre season 係玩existing rttf card
定出新

試撞？
有一場淨

有興就pm me

太好link真係

同埋一場好勁一場隱型

林伯呢

祭撚左隻sbc moment

而家用唔返垃圾車隊

我估兩樣都有，我反而想睇下有冇野係for 21

唔出新又引唔到人
但係點出都唔夠tots 勁

（尻up mode)
我估佢會話重開
Free up d card 一點
每下晉級up 3

PM 咗 thx

我都儲左啲Pack

做多pack 可能有

因為計漏咗summer heat啲sbc太勁
啲人一早換曬硬吹
反而唔明icon個價點解咁硬
試咗十場毛盟best 唔勁過sancho幾多
但仲要成近2m

我平就得都係玩fifa
ps5先玩埋其他game
可惜搵唔到平ps4

入Ps4應該都夠玩一年多

再下集先上ps5

巴打你平時打唔打wl？
我有部有少少問題嘅ps4可以平放

真係多撚謝EA 知我係轟 icon pack 出左

Prime Lampard (Duplicated)
Prime Deco (Duplicated)
Prime Essien
Moment Deasilly (有隻mid)

得一隻Carlos Alberto 唔係 痴9線

癲撚左 想你砌夠兩隊咁

差唔撚幾啦

好想中moment joey / 馬圖屎

有肥就做
我就一定都做唔黎 之前Sh大傷

多謝kho1112巴打送場

我清左sane bruno allan嗰d先做到一次

射波走位 高一班
WL 30場計 佢發揮到既場次應該比一般人多

我用moment best打邊成日隱型，打中間好d?

Tots岩岩出個排打RM好勁
覺得速度高 帶波好痴腳 射波勁
你冇理由用唔掂

15lv 揀邊隻

TT

因為rating?做肥？

用又得 做肥又得 另外2隻大把卡可以代替

無就Lala Danilo就tt
有都係tt因為高rate

打邊佢成日唔走位咁好怪

有啲球員係唔識自動cut in走位 [sosa 真係要逐隻試

屌那媽都話唔撚做啦

Tt打wl好揪得 特登收埋lala試佢 用落無分別

用得嘅

毛文係神，this is shit

又吹奏

Vini 久保 自動cut in 同換位

打draft用過
隻moment堅係幾得

可以封到近柱，打上去就知呢樣幾咁重要

但佢又唔算貴嗰下奇怪
等緊有處就入手

點壞先

無pro用，你睇下隻毛文vds做緊世一龍就知咩事

有時會自動熄機
但頻率唔高
一個禮拜兩，三次左右
又唔關過熱事
可能真係用耐咗

隻毛文vds會好過列文？
有愛想玩
不過堅係幾貴

你哋做咩補刀插多巴打兩野，中prime已經慘，仲要比人插多兩刀

連vvd值五十萬

最強其實係毛文耶辛

準備做多3包
第一包中 prime 蘇金寶89肥料都唔夠肥

Club得返76人
想砌icon都砌唔到

話是話，sb e1一晚升六千點係咩玩法，大時代咩仆街

Marginal 跌左落e2?

我金二算

45500落e2，訓之前睇係40000

Sb冇任都唔掂

Laisenberg_ 巴打超好人
送win仲送我做obj
好人有好報

dklm，下次上夠五萬分

想問下你地用咩寬頻
我用緊100mb hkbn
完約想轉1000mb
你地用咩寬頻係順
100mb一開youtube睇就lag

我寧願中龍 家陣中左d 3星技ST 仲on9

講真moment恩沙基中田英壽都好過呢隻啦屌佢老母臭閪

me墨西哥毛文，值少少錢但根本唔會用

中田還可以 如果moment 恩沙基 我真係寧願 列文

山齊士 定 Hern?

真 恩沙基狗也不屌

山齊士，但我有阿so，根本無機會出場

拎多120萬做
3隻prime英格蘭
Moore
Campell
Barnes
棄

打手出場
試玩下 幾搞笑

你total做咗幾多

300萬

嬲撚到賣晒肥料
應該有1.7m
有邊隻好玩？

妙妙仲有冇賣coins?

同問

毛文杜

91 pele?

玩朗定玩佢好
玩過咖哩巴個隻 動作勁快

搵返你個清單

用左180萬+所有硬吹做
排名分先後
1. Moment klose
2. Moment rivaldo
3. Prime keane
4. Prime desaily
5. Moment hernadez
6. Moment pires
7. Moment zola

慘

世界大騙局

砌多幾隻icon 玩moment 告 大細哨

會變左玩moment 恩

5 moment 5 prime

最好都已經係moment Zola

慘

扭波比利好玩 夠靈活轉嚟轉去
牙朗係大步同埋屈走位

理想：Moment 告 Moment 大哨
現實：Prime Litmanan Prime Nakata

打算今個禮拜尾先砌 當清下啲肥

vinicius走位係勁 久保冇位出

唔洗客氣

想放左 bd 包換 cruyff or prime Zidane 玩下
會唔會好 on9

係巴打你？
真人一定好靚仔

8月啦 咩都試吓啦

prime cruyff 控波定好多 但慢啲同冇咁撞得

算 都棄 當抽下野
唔抽都唔知自己d運咁好

我有百幾萬可能都砌埋佢
都game 尾咪搏下玩唔玩到啲怪獸卡
啲錢又帶唔到落下集

想玩99 KDB😭

試完不能忘記佢

淨係想要R9 知道抽100 pack都唔會中就唔想做

買左好多650同350

Chankhb好似係巴打
Gg

對過好多次
鑊鑊都俾佢姦

巴打 gg 我咁啱有EA 幫手-6 你隊嘢好勁 又扭得 細哨快到爆

買唔到akinfenwa

罰球嚟講用過邊隻最勁

今年有冇PFA SBC 砌
整隻99kdb 就正

M Alonso

TAA ypoty?

Kdb 有機poty
定vvd mane呢

Ronald Koeman, 好好射

原本打draft 對條友之前未輸過，點知睇leaderboard 知佢有e 之後就輸左比佢😔

結果係神軒

入球能力同真人一樣

如果計個人表現就KDB
勁到傻
下集FIFA起碼93 rating

堅似kdb
終極推冚市

Ypoty Taa or 福都大機 前者13assists 後者17goals

神軒la

可能係自己都唔信自己有e,所以成日差少少

係咪教練投票？

E 係贏穩定性
打再勁既對手都唔會荒
踢返自己既足球

我估92 取代夏神比利時第一個位

93上到牙朗果個位啦喎
我都覺得頂盡92

定係唔好成日記對面啲名？

牙朗下年都可能跌rate

Dybala
Messi
Kubo
M朗

分分鐘唔升ea做嘢

Sane kdb

牙朗今季仲勁過上季 入多上季成十球 速度冇乜點減過
美斯就助攻多咗勁多

今季傷一傷 畀賓周搶哂風頭

kdb覺得一般 生波好大力死球爭啲

下季應該9字頭都冇開game就買得起

依家既朗甸連vini jr都比唔上啦已經 用得好辛苦

好用先算今集除咗bd同moment其他廢到
嗰陣張硬吹if唔係夾chem彩佢都傻

有愛就撚得掂

momemt R Carlos

幾時有結果

上網搵唔到
好憎佢特然出
屈尻我持有tota kdb 跌幾十萬

Fifa 19隻potm
真掂

想問下大家如果本身有張odem
仲洗唔洗用舊錢買季包
感覺上打邊用呢d咁貴既人打邊好似投閒置散咁

我放左 佢今年stat太屈13g20a 覺得佢會贏

射罰球最有feel一定呢隻

尻拉落夫都勁

19唔係vvd咩

其實睇你用odem用成點 有人搵佢打st好勁 我就唔識用 上個wl直頭雪佢
如果季包手感好既實換架

佢同vvd都有呀
vvd winter upgrade之後又係癲 通街都係

屌你老母 今集第3隻prime勞特立

我又唔係咁覺得 朗甸sm 好快順逆牛不論順同快都勁過vini 射波可能差少少但整體一定唔差太多 我都好想要不過要等下集

大概60萬budget右翼有咩推介？倉有tots天使 Atal，SH久保 James

上年係邊個

Vvd

以為夏神添 16g15a

tots di maria

atal

Atal
之後啲錢拎去換走militao仲好

militao真係仆街黎，成日輸佢

應該無認錯啦 比佢刷到任仲得了嘅 點都走場

rw位放vinicius 7 chem都夠做

閪人top3

PSN: Kit318kat
Fifa fut 閪人

打出黎等人Google 到

呢個係咪好高D
D7打到D4都未撞過

點解ea唔俾最後futties/sh堆promo永久in pack
想買fifa 17玩

之前D4會撞到佢 D4入面佢都算屎

agger

係d4呀 我啱啱上到就對佢

豬過俾佢

咦咁我叻啲喎！ 我打WL射12碼射和咗佢

你大概想幾錢放

PFA早2日提過下 但始終冇確實日期時間

Pc friendly?

最近開波唔認得佢 解緊任 無端端俾人-6波反級衝鏡full replay 一睇 原來係呢條撚屌

晤好炒尻我

List pls s_alex_ferguson kitning907有冇入選

tg傾呀巴打

Hkischinassson都閪
入第一兩粒就識l1/r1
佢再入覺得自己食硬你就會全餐
仲要支那狗

呢條乞衣
打draft都要喺後場猜波
上半場又猜
80分鐘開始又猜到尾

比sm撚你地點防守

夾硬撞跌佢算

鏟佢老母

撚番佢sm

岩 最中意做
有d撚樣剩係識做一招 又要班門弄斧
我就用返同一招撚鳩佢

仲要贏10場dr先夠25

呢兩個名都認得 好有印象

好煩
上到D4又唔夠打
D5又好鬼快連贏又升返D4

等星期四計完分先輸返落去
下星期四之前再連贏返上去

撚返佢 老老實實對sm 撚好過彈彈波或放狗
利申：我係sm撚

請問fake shot glitch 係咪對廢隊先做到? 對勁隊好快就tackle 咗完全用唔到

4231 extra stricter 擺kdb cb call佢上去好撚正

4231 變3232

有冇ching有用summer firmino黎打cm/cdm？

猜波就係乞衣

你唔駛猜波都係乞衣

關我咩事

你真係博屌之鬼黎

梳囉

狂出sm先易守 你睇普巴真人就知

預位
我打洛賓都預左位比佢出牛尾鬼
但佢打落會自己進化 轉時機出

正路係猜 or 跑到某啲位 趁對方半失位先過人易好多
除非對面一定要標波 否則好難係咁出sm過人

Sb？
咩隊都得

屌又㩒錯，sor

skill move 勁的人係唔會比自己有多餘動作
最緊要個時機同舖排

原來nick幫人開咗moment古

我都想中

佢自己都唔敢睇

以為伯金

bm216722 全場係咁後剷 輸波又輸品
FIFA 19刷home win已經做開走場狗

又toty tots?

今年連TOTY都要收皮

冇新SBC?
定係EA員工又訓著左？

loading screen擺左tots toty
ea真風趣

好似又出番toty tots
Loading screen有卡面

呢d 都in番pack

必中toty

好大隻手指

我d錢終於使到

撚黎😂

大財主

呢幾日有排panic

係咪直接做obj/sbc拎toty tots卡呀 未必淨係in pack咁單調

個shape

連輸5場rebound波，屌你老母臭閪on9 dr

中產

同icon一樣玩法
必中tots / toty，但係個pool勁撚大

toty除左kante同le ligt 其他都有tots

睇下會唔會有code leak

不過EA都要引人課 應該都會in pack

我覺得唔會 any tots guaranteed啱啱出完仲要repeatable 加埋toty都係多12隻 咁出冇咩意思

依家tots人踩人緊

今次仲唔到我反cup EA

Cls好想要

呢隻係人都有

好彩甩晒tots入左icon
唔係又俾EA撚狗

差咁遠 收番埋
屌 我抽第二次 舒米高

荷蘭CF

落到d8都係輸到
全靠ea，爭場刷埋隻semedo都咁on9

希望真 海嘯終到

烏克蘭，ST, Prime

又in pack買完又跌

所以如果in pack同best 3嗰轉個分別都唔大
除咗de jong有少少分別 其他卡 Y同S嘅分別只係差1點左右
反而少咗機會抽到其他高rate肥

仲等緊星期四開啲肥料拎去做

TOTS又可以肥料放題

可能齋出ultimate tots呢

次次入game都彈個BLM出嚟真係好撚煩

西甲代表奧歷子

奧斯卡: 希望入籍中國踢中國隊

唔貪心 我要法甲代表就得

琴日睇完曼 同條女講完小舒米高 話佢老豆勁佢好撚多 之後即係抽到 仲要prime 果隻

搵到一個比之前用442 更順手既TACTIC
試前D先 好順手下 壽包都可以變返年包

介紹下

但我只係打緊D D4仔
唔知真實係點
可能要同巴打打
個人覺得好岩手型

想學野 呢排係咁輸 明明skill gap唔大 攻唔入懷疑ct同陣式(4231)出事

tots又in pack

聽日打下 我都係屎忽撞棍試
唔知係我手風順定點

Prime西多

買左moment henry黎試，無咩一用落好驚喜嘅感覺

唔好再做喇

華迪說：「很幸運地，我不覺得自己的年齡是問題。希望別要烏鴉口，我很少受傷，所以能夠保持在最高水平，希望在下季仍可維持最佳狀態。」華迪今季的入球中，有多達22個在禁區內射入，只有一球遠射。他有9球由左腳射入，右腳則攻入11球，頭槌入波則有3個，可見他左右腳均衡，十分全面。

希望ON9 FIFA參考一下實際數據黎出慣用腳level
咪撚俾我見到21隻vardy又係3星腳

高鈍
完

乜撚都無？

還你心願

Draft用過 半場換走

隻tots拉膠一夜間跌咗100k

kdb跌咗200k
就完game都費事又放

應該有排跌

係今季多左腳 之前又真係明顯少一截既

最近h2h有更新過都冇改 下集又真係未必升

我$1000已經收到部新淨1tb slim
果幾百蚊唔好慳啦

今年出新機仲買舊機真心咩

等到ps5出 要追返進度又好辛苦
中間冇得玩又好吊癮既
幾百蚊姐中間都有其他Game
頂住先
真係睇你點睇

我果部舊直頭死機
今年入ps5一定食炒⋯⋯下年月中先入都仲有一年
到時部slim咪600 700放翻出去
$300 400玩一年都可以接受啦

又唸起 課1pack fifa point都$720

前排買左lala de jong atal
全部見紅
放出去算

今年部ps5唔係炒得太勁都一定入，而家用緊部ps4感覺佢都開始有問題

買隻game都5，6百，其實二手1千唔貴

巴打budget幾多我的fd估頭水1皮
同埋sony的頭水機都⋯⋯

推薦對馬戰鬼 好鬼好玩

會試下搶正價先，1皮就唔會買，加一，二千可一戰
電器野都係睇手神，我買過VR頭水冇大問題

其實我自己覺得玩到兩年就算回本，所以唔擔心
我而家都ps4玩左3，4年，已經賺左佢一𨍭換機

等緊gundam

高達買完上隻vs就怕

諗緊買佢定ff7 remake

偷跑左啦喎
琴晚見到有fd玩緊

呢隻見的評價好好多，安全既

牙傾都要5星腳啦

而家先見到
睇下幾錢先買

睇你鐘意日系定美系RPG

Tifa Aerith

好玩 買左

而家係咪無人玩機戰

由細到大ps 認真玩只有哩兩隻驚
2% 命中避唔到同98%打唔中 好有script feel

最新集機戰冇乜動力玩二周目
最後劇情太趕完場feel

之前買過一隻高達 G-Gen 送埋DLC d機體

屈機到 2下大絕爆母艦

獨巴係咪話掃閃金650

有玩，不過會睇有既作品list先買
機人片都係睇gundam多

母艦不嬲都係多血少少，同用來回血，唔係用來打

G Gen好撚正
合成機體
同一兩集隻Ex S gundam 兩野爆艦

我以前係追Eva 玩

大家睇左伊文條片未

佢入面d機出唒黎 打爆艦 佢地會即刻扯白旗
可以回收收

心諗 屌咁能重既

價錢差唔多 搭sh vidal買toty kante定tots kdb好

KDB 全能D

搭vidal就kdb

可以等多一兩日先買，似會再出，有排跌

Kante見琴日凌晨panic 穿左170 今日個價回返少少

如果搭Kdb要7 chem同轉位 4231/4222 vidal全守 kdb balance?

咁要睇你賭唔賭佢再出

如果打正前
Kdb定小花好玩啲

7 chem 都夠做
我都有用 食engine

真係唔似再出
叫得pre season
可能出新卡，tip下年有機會做特別卡嘅人
新踢ucl
今季彈起又無入tots

Krasi

小花
KDB打正前 不如施丹打正前 仲開心

00 els勁到 冇關打唔贏

中94包紅卡依家還返少少唔過份呀

之前佢好似都中過Nakata

老實講，krasi個個禮拜平均e2其實個陣都唔算豪華

出擊完射哂d 炮都唔使番母艦

射又射唔中佢

佢on9
專門用垃圾人
玩咁多年都唔知邊d先係真勁 邊d 假stat 假數

係
隔咗先4,5日又重出嘅話佢應該一開始就直接出兩個禮拜唔駛煩

雖然下集講緊最快10月推出
但我唔信今集ea仲會再大規模出新卡promo

sommer heat應該最後

但今年8月仲有歐聯歐霸，可能同之前唔同

r連 r霸可能有新rttf or 93+爆機卡

歐聯入到八強仲有邊個未出93+

會唔會出番Partey

歐霸可能多d上到93 gei

屌你老味仲用緊張89alba
好心出張勁啲比佢啦屌

現有live card會唔會free upgrade一下lei

再每埸+3就吸引D

所以係出新卡 即係入到8強 但又冇sh tots嗰堆球員
當93 rating咁出 再晉級加1點 都唔係冇可能

free upgrade唔大機會有 以ea作風 一定出新卡吸coins 吸肥

呢張真係辛苦
D失位幾嚴重下

普金alba 鬼pique 普金達史
呢個組合用咗勁耐

張toty kdb跌到喊

佢要不斷做新sbc先引到人睇 你估佢好想用ssk pogba咩

之前睇唔知邊到講話今次呢個event可以帶落fifa21
堅唔堅

冇人confirm到

純粹係因為fifa mobile每年都有pre season呢個event係咁樣玩 所以會咁估

覺得就算有張卡比你帶到落下個SEASON都無咩用

俾盡都係base卡

Guarantee pack
開84

係一張82 既rare

做完拎返走啦
我咪咁
做哂VIDAL MODRIC SSK POGBA DELANEY
SARR KIM 出既都係VIDAL同KANTE

我估新promo卡in pack就應該唔會了 始終7月尾ea cap水都有限度 sh完之前連promo pack都係得d鳩pack廢事引人課

歐聯歐霸應該係用sbc將現有既rttf upgrade去可用既水平再跟比賽升 雖然絕大部份既rttf都有toty/tots/sh版 變相有d多餘 但點都好過到踢歐聯果時upgrade左都冇撚用

JUAN JESUS
前排用落最岩手型既中堅

呢隻好野黎 一出果時我抽中硬吹玩左好一段時間 一月果時仲日日mon住佢轉會消息 後尾歐洲停賽先祭左

同kim好似 但佢模組硬d

之前啲鳩pack我直頭拎coins去抽
因為肥料價極貴關係 82-84都賣到好貴

我抽哂5 pack mega pack都回到大半coins value
仲未計可以抽到啲fitness card/chem card 嗰啲我冇賣

今集好似冇見過有新SBC係要拎張低rating啲嘅同一個球員去砌
機會應該唔大喇

一係好似mendy bruno咁
贏五場rival送張A Gomez俾你
然後拎嚟奴張新嘅rttf

哩個似

有冇人一齊挑戰用akinfenwa wl?

如果想買張totssf小花 幾時入手好
會唔會好似上次咁一in pack之後反而升翻
次次都係出翻之前最平

夠錢嘅 直接買toty好啲

你買得起嘅時候，就係最好嘅時機

利申：等緊入99 KDB

睇你信唔信佢會in pack

信就過埋聽日或星期一
唔信就今日盡snipe 張平過市價

條氣長少少值得比多幾十萬??

有冇轟跟機用橙卡豬腦

老老實實打ST
90氣同99氣唔大分別
但係TOTY好撞好多

wl對過有人用了一拎波就甩

我都對過 食sniper 好快就走左 係咪巴打嚟嘅

張trez幾時+1

佢獨特模組
你買到? 75個隻

玩左幾場賣左 確係幾好玩 L2神器

改左price range

21新icon除左簡東拿同沙維
仲有邊個firm左?
感覺上面果呢2隻係過coins料黎

好似有eto’o

簡帝應該用到 但係估同拖舟一樣衰balance agility
沙維就應該用唔到 純粹有愛既玩 好似派路波叔咁硬係有幾種核心數值低到仆街

大帝引到我第一次課金

要睇吓出年gameplay係點先知
話唔埋大隻佬變返meta

想學q仔咁開驚用全愛隊玩但係諗起隻麥龜就灰左灰

記得今集啱啱開都會用自己思路打 用啲偏門啲既球員同聯賽例如個陣做左rttf gomez 意甲陣但係自從上得多連登 漸漸隊波變左公廁同追meta

去到驚尾啲最聯人祭曬搞到冇得玩 得返james bruno ibra wanb同pogba

頭槌meta唔記得係fifa14定15 個陣一場用文迪蘇傑燒味頭鎚入左六球搞到個fd發脾氣

原來早1日果個sbc loading screen係有玄機 之前sh出過re-release既sbc都有個"+"號係上面

下集扭波好似仲靈活過今集咁 喺度sell agile dribbling system

有段gp片見到cavani控波頓到仆街
不過到時出又唔知變成點

無聊買咗隻opara返嚟撚下
屌好似仲勁過毛文rio

好似有leak話呢幾個
但個Rating 就prediction 嚟

冇泰利，A cole差評

如果隻VILLA無五腳
又係一隻垃圾
兩年隻SBC VILLA都係好撚頓
今年仲要無五腳

都唔撚明ea做乜今年down左villa隻腳
佢真五腳黎ga wo

如果佢整到真朗咁
BABY無但係MID先有都好
如果係PRIME先有就ON9
有五腳 其他STAT都追唔到個陣既卡

有愛隊既人一定唔祭
我連一開驚隻fb mata eoea小豬都仲留係度
但今年冇icon sbc 真係連唔到 仲未玩到全愛隊

又Neymar is the key

Villa今年先退
唔係有慣例退休 再等一年先出icon
我覺得會出廢托先

唔知點連

兩隻icon 8chem

卡富

泰利 a高 cech起碼要有一隻啦

得Bb Blanc 同 bb Rio

Vidic+rio

想問下chrisngary係咪都係閪開?
我乜都無做過 佢入我波係咁殊我
隊名Anti Paytowin

阿根庭個隻係邊個?

我都好後悔祭左fb mata 朗隊同totssf麥龜 但係微課玩家冇咁多資源去到驚尾玩到全硬吹隊 成副身家流動資金得3m

佢11個人係個禁區入面 我控住個波唔想比失
之後佢話我possession rats like you ruined the game

仲要上星期屎忽撞棍中左martinez先執返300k

我都全硬吹 cash得2m

幾時有
evra vidic rio brown
Vds

米列圖？球齡細有錯勿屌

要課了

我覺得Cech最緊要 點都唔想用kepa
出年都諗緊砌車隊 一定唔用kepa同譚

8 chem guardian = rio moment>>>>>the other

話棄,,但見到FIFA 21 D PRIME~~~又想入
DLLM EA 可恥

OPARA 正野

可能有新龍

好似傳緊onana

又villa又xavi
下年疤有福了

Ollm

係

各位記得掛twitch

兩隻都unusable

個身型仲要成隻vvd咁大份
rio偏高瘦少少

幾點

睇下有冇5腳啦 VILLA
有都勉強玩到下